.TH "hotel.Commande" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.Commande
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBFormule\fP"
.br
.in -1c
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBCommande\fP (\fBFormule\fP formule)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBCommandeCarte\fP (boolean plat, boolean accompagnement, boolean dessert, boolean boisson)"
.br
.ti -1c
.RI "double \fBgetPrix\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "String \fBtoString\fP ()"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Cette classe sert exclusivement à la classe \fBRestaurant\fP car la classe aura un attribut de type \fBCommande\fP
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic, yacouba 
.RE
.PP

.SH "Constructor & Destructor Documentation"
.PP 
.SS "hotel\&.Commande\&.Commande (\fBFormule\fP formule)"
Ce constructeur permet de créer une commande selon la formule passée en paramètre; le cas d'une commande à la carte (sans formule) est traîté dans une autre méthode\&.
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIformule\fP 
.RE
.PP

.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void hotel\&.Commande\&.CommandeCarte (boolean plat, boolean accompagnement, boolean dessert, boolean boisson)"
Cette méthode modifie les atributs de la commande passée en paramètre courant afin de simuler un commande à la carte
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIplat\fP 
.br
\fIaccompagnement\fP 
.br
\fIdessert\fP 
.br
\fIboisson\fP 
.RE
.PP

.SS "double hotel\&.Commande\&.getPrix ()"
retourne le prix de la commande
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
l'attribut de classe prix 
.RE
.PP

.SS "String hotel\&.Commande\&.toString ()"


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
